睇黎北航班 垃圾球員要畀肥仔今 槍斃喇

如果港隊次名出線 北韓就出唔撚到, 到時佢I也 返到北韓唔知會點呢?

不過佢地死唔死, WHO CARES!!!!

北韓球員 rip

唔送啦